# Translation of Plugins - Image optimization &amp; Lazy Load by Optimole - Development (trunk) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Image optimization &amp; Lazy Load by Optimole - Development (trunk) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-06-29 22:44:25+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Image optimization &amp; Lazy Load by Optimole - Development (trunk)\n"

#: inc/admin.php:671
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: inc/admin.php:670
msgid "On"
msgstr "开启"

#: inc/admin.php:669
msgid "Scale Images"
msgstr "图像缩放"

#: inc/admin.php:679
msgid "Once Optimole will serve your CSS files, it will also minify the files and serve them via CDN."
msgstr "Optimole将为您的CSS文件提供服务后，还将缩小这些文件并通过CDN提供它们。"

#: inc/admin.php:678
msgid "Minify CSS files"
msgstr "缩小CSS文件"

#: inc/admin.php:677
msgid "Useful when you have images into CSS/JS files. Optimole wil optimize the images from them and serve the CSS/JS through the CDN."
msgstr "将图像放入CSS/JS文件时很有用。 Optimole将优化来自它们的图像，并通过CDN提供CSS/JS。"

#: inc/admin.php:676
msgid "Serve CSS & JS through Optimole"
msgstr "通过Optimole服务CSS和JS"

#: inc/admin.php:680
msgid "Minify JS files"
msgstr "缩小JS文件"

#: inc/admin.php:681
msgid "Once Optimole will serve your JS files, it will also minify the files and serve them via CDN."
msgstr "Optimole将为您的JS文件提供服务后，还将缩小这些文件并通过CDN提供它们。"

#: inc/admin.php:583
msgid "Your account has been disabled due to exceeding quota. All images are being redirected to the original unoptimized URL. Please %1$supgrade%2$s to re-activate the account."
msgstr "您的账户因超过使用限额而被停用。所有图像都将指向实际地址。请%1$s升级%2$s以重新激活账户。"

#: inc/admin.php:612
msgid "Clear all cached resources(images,js,css) by Optimole from this site. Useful if you updated them and Optimole shows the old version."
msgstr "通过Optimole从此站点清除所有缓存的资源（images，js，css）。 如果您更新了它们并且Optimole显示了旧版本，则很有用。"

#: inc/admin.php:613 inc/admin.php:614
msgid "Clear cached resources"
msgstr "清除缓存的资源"

#: inc/admin.php:652
msgid "When this option is off, we disable the automatic scaling of images on lazyload."
msgstr "禁用此选项时，我们将禁用延迟加载时图像的自动缩放。"

#: inc/rest.php:279
msgid "Can not get new token from Optimole service"
msgstr "无法从Optimole服务获取新的Token"

#: inc/api.php:57
msgid "You can clear cache only once per 5 minutes."
msgstr "您只能每五分钟清理缓存一次。"

#: inc/admin.php:605
msgid "Site audit"
msgstr "网站审核"

#: inc/admin.php:603
msgid "Extend visits limit"
msgstr "扩展访问限制"

#: inc/admin.php:602
msgid "Priority & Live Chat support"
msgstr "优先以及在线技术支持"

#: inc/admin.php:568
msgid "Here’s %1$show%2$s to install Optimole on your WordPress site in 3 steps."
msgstr "这是%1$s展示%2$s只需3个步骤即可在您的WordPress网站上安装Optimole。"

#: inc/cli/cli_setting.php:137
msgid "No setting to update"
msgstr "没有要更新的设置"

#: inc/conflicts/divi.php:26
msgid "It seems your are using %1$sDivi%2$s right now. %3$s In order for Optimole to replace the images in your Divi pages, you will need to go to %4$sDivi -> Theme Options -> Builder -> Advanced -> Static CSS File Generations%5$s and click on Clear for the images to be processed. "
msgstr "您似乎正在使用%1$sDivi%2$s 。  %3$s为了使Optimole替换Divi页面中的图像，您需要转到%4$sDivi->主题选项->生成器->高级->静态CSS文件生成%5$s，然后单击 清除要处理的图像。"

#: inc/admin.php:633
msgid "Image tag contains class"
msgstr "图片标签包含类选择器"

#: inc/admin.php:639
msgid "Image class"
msgstr "图片类"

#: inc/admin.php:657
msgid "Lower image quality might not always be perceived by users and would result in a boost of your loading speed by lowering the page size. Try experimenting with the setting, then click the View sample image link to see what option works best for you."
msgstr "用户一般不会注意到图片质量的降低，并且页面的加载速度会因为页面大小的降低而提升。尝试调试不同的设置，然后点击样本图片链接去看看哪个选项最适合你的需求。"

#: inc/admin.php:660
msgid "Image quality"
msgstr "图片质量"

#: inc/admin.php:645
msgid "Automatically convert GIF images to Video files(MP4 and WebM)"
msgstr "自动转化GIF图片到视频文件(MP4 and WebM)"

#: inc/admin.php:622
msgid "Enable Gif to Video conversion"
msgstr "开启Gif到视频的转换"

#: inc/admin.php:673
msgid "You can add each CSS selector on a new line or separated by comma(,)."
msgstr "你可以添加每个CSS选择器到新的一行或者用逗号(,)分开。"

#: inc/admin.php:674
msgid "Lazyload background images for selectors:"
msgstr "对选择器的背景图片延迟加载："

#: inc/admin.php:620
msgid "Lazyload images used as CSS backgrounds."
msgstr "延迟加载被运用为CSS背景的图片。"

#: inc/admin.php:621
msgid "Enable lazyload for background images"
msgstr "开启背景图片的延迟加载"

#: inc/admin.php:630
msgid "Deliver retina ready images to your visitors"
msgstr "向访问者提供视网膜清晰度图像"

#: inc/admin.php:631
msgid "Enable Retina images"
msgstr "启用视网膜图像"

#: inc/admin.php:624
msgid "Enabling this might affect the user experience in some cases, however it will reduce the number of total requests and page weight. Try it out and see how works best for you!"
msgstr "启用此项功能或许会在某些时候影响用户体验，但是此功能将会减少请求数量和页面大小。不妨一试，看看哪个才是最佳方案。"

#: inc/admin.php:723
msgid "We are currently optimizing your images. Meanwhile you can visit your %1$shomepage%2$s and check how our plugin performs. "
msgstr "我们目前正在优化您的图像。 同时，您可以访问%1$s首页%2$s并检查我们的插件的性能。"

#: inc/admin.php:628
msgid "Detects the most interesting section of the image and considers it as the center of the resulting image."
msgstr "检测图像中最有趣的部分，并将其视为结果图像的中心。"

#: inc/admin.php:626
msgid "Optimole provides an option to automatically downgrade the image quality when it detects a slower network."
msgstr "“Optimole”提供了一个选项，可以在检测到较慢的网络时自动降低图像质量。"

#: inc/admin.php:658
msgid "Selected value"
msgstr "选择的值"

#: inc/admin.php:672
msgid "View sample image"
msgstr "查看样本图片"

#: inc/admin.php:609
msgid "Add filter"
msgstr "添加过滤器"

#: inc/admin.php:618
msgid "All done, Optimole is currently optimizing your site."
msgstr "完成，Optimole正在优化你的站点"

#: inc/admin.php:617
msgid "Inspecting the images from your site."
msgstr "检查您网站中的图像。"

#: inc/admin.php:616
msgid "Checking for possible conflicts."
msgstr "正在检查可能的冲突项。"

#: inc/admin.php:615
msgid "Connecting your site to the Optimole service."
msgstr "连接你的站点到Optimole服务"

#: inc/admin.php:634
msgid "Image extension is"
msgstr "图像扩展名是"

#: inc/admin.php:638
msgid "Page url contains"
msgstr "页面url包含"

#: inc/admin.php:635
msgid "Image filename contains"
msgstr "图片文件名包含"

#: inc/admin.php:636
msgid "Don't lazyload images if"
msgstr "不延迟加载图像，如果"

#: inc/admin.php:637
msgid "Don't optimize images if"
msgstr "不优化图像，如果"

#: inc/admin.php:640
msgid "Image extension"
msgstr "图像扩展名"

#: inc/admin.php:644
msgid "Page URL"
msgstr "页面网址"

#: inc/admin.php:641
msgid "Image filename"
msgstr "图片名称"

#: inc/admin.php:643
msgid "is"
msgstr "是"

#: inc/admin.php:642
msgid "contains"
msgstr "包含"

#: inc/admin.php:625
msgid "Enable generic lazyload placeholder"
msgstr "启用通用的延迟加载占位符"

#: inc/admin.php:629
msgid "Enable Smart Cropping"
msgstr "启用智能裁剪"

#: inc/admin.php:668
msgid "Scale images & Lazy load"
msgstr "缩放图像和延迟加载"

#: inc/admin.php:604
msgid "Custom domain"
msgstr "自定义域名"

#: inc/admin.php:592
msgid "Watermark"
msgstr "水印"

#: inc/admin.php:591
msgid "Lazyload"
msgstr "延迟加载"

#: inc/admin.php:590
msgid "General"
msgstr "通用"

#: inc/admin.php:589
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: inc/admin.php:588
msgid "Compression"
msgstr "压缩"

#: inc/admin.php:587
msgid "Resize"
msgstr "调整大小"

#: inc/admin.php:586
msgid "Exclusions"
msgstr "排除"

#: inc/admin.php:576
msgid "%1$sImage optimisation is currently running.%2$s <br/> Your visitors will now view the best image for their device automatically, all served from the Optimole Cloud Service on the fly. You might see for the very first image request being redirected to the original URL while we do the optimization in the background.<br/> You can relax, we'll take it from here."
msgstr "%1$s图像优化当前正在运行。%2$s <br/>您的访问者现在将自动查看适用于其设备的最佳图像，所有图像均由Optimole Cloud Service即时提供。 当我们在后台进行优化时，您可能会看到第一个图像请求被重定向到原始URL。<br/>您可以放心，我们将从这里开始。"

#: inc/admin.php:598
msgid "No conflicts found. We are all peachy now. 🍑"
msgstr "未发现冲突，我们真棒！🍑"

#: inc/admin.php:597
msgid "I've done this."
msgstr "我已经做了"

#: inc/admin.php:596
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: inc/admin.php:595
msgid "We might have some possible conflicts with the plugins that you use. In order to benefit from Optimole's full potential you will need to address this issues."
msgstr "我们可能与您使用的插件有一些冲突。为了充分利用Optimole的潜力，您需要解决这个问题。"

#: inc/admin.php:593
msgid "Possible issues"
msgstr "可能的问题"

#: inc/admin.php:552
msgid "Images domain"
msgstr "图片域名"

#: inc/conflicts/beaver.php:26
msgid "It seems your are using %1$sBeaver Builder%2$s right now. %3$s In order for Optimole to replace the images in your Beaver Builder pages, you will need to go to %4$sSettings -> Beaver Builder -> Tools%5$s and click Clear Cache for the images to be processed. "
msgstr "您似乎正在使用%1$sBeaver Builder%2$s。 %3$s为了使Optimole替换Beaver Builder页面中的图像，您需要转到%4$s 设置-> Beaver Builder-> Tools%5$s，然后单击Clear Cache处理图像。"

#: inc/conflicts/jetpack_photon.php:26
msgid "It seems your are using %1$sJetpack%2$s with site accelerator option enabled for images. %3$s To avoid any possible conflicts with Optimole replacement mechanism, you can go to %4$sJetpack -> Perfomance%5$s and turn off the site accelerator option for %6$simages%7$s "
msgstr "看来您使用的是%1$sJetpack%2$s，并且为图像启用了站点加速器选项。 %3$s为避免与Optimole替换机制发生任何可能的冲突，您可以转到%4$sJetpack-> Perfomance%5$s并关闭%6$s图像%7$s的站点加速器选项"

#: inc/conflicts/wprocket.php:25
msgid "It seems your are using %1$sWP Rocket%2$s with Lazy loading for images option active. %3$s Optimole already provides a lazy loading mechanism by it's own which might conflict with this. If you would like to further use Optimole lazy loading feature, you can turn that off from %4$sSettings -> WP Rocket -> Media%5$s page. "
msgstr "看来您使用的是%1$sWP Rocket%2$s，并且图像的延迟加载选项处于启用状态。 %3$s  Optimole本身已经提供了一种延迟加载机制，这可能与此冲突。 如果您想进一步使用Optimole延迟加载功能，可以从%4$s设置-> WP Rocket-> Media%5$s页面中将其关闭。"

#: inc/conflicts/elementor.php:26
msgid "It seems your are using %1$sElementor%2$s right now. %3$s In order for Optimole to replace the images in your Elementor pages, you will need to go to %4$sElementor -> Tools -> General%5$s and click Regenerate files for the images to be processed. "
msgstr "您似乎正在使用%1$sElementor%2$s。 %3$s为了使Optimole替换Elementor页面中的图像，您需要转到%4$sElementor->工具->常规%5$s，然后单击重新生成文件以处理图像。"

#: inc/conflicts/jetpack_lazyload.php:25
msgid "It seems your are using %1$sJetpack%2$s with Lazy loading option ON. %3$s Optimole already provides a lazy loading mechanism by it's own which might conflict with this. If you would like to further use Optimole lazy loading feature, you can turn that off from %4$sJetpack -> Perfomance%5$s page. "
msgstr "看来您使用的是%1$sJetpack%2$s，并启用了延迟加载选项。 %3$s Optimole本身已经提供了一种延迟加载机制，这可能与此冲突。 如果您想进一步使用Optimole延迟加载功能，可以从%4$sJetpack -> Perfomance%5$s页面中将其关闭。"

#: inc/rest.php:277 inc/rest.php:307 inc/cli/cli_setting.php:52
msgid ". ERROR details: %s"
msgstr ". 错误详细信息：%s"

#: inc/admin.php:532
msgid "Updating stats"
msgstr "正更新统计"

#: inc/admin.php:531
msgid "Refresh stats"
msgstr "刷新统计"

#: inc/admin.php:606
msgid "View plans"
msgstr "查看方案"

#: inc/admin.php:601
msgid "Upgrade to Pro"
msgstr "升级至Pro"

#: inc/admin.php:249
msgid "I've done this"
msgstr "我已经做了"

#: inc/admin.php:246
msgid "Check upgrade plans"
msgstr "检查升级方案"

#: inc/admin.php:243
msgid "It seems your are close to the %1$s5.0000%2$s visits limit with %3$sOptiMole%4$s for this month. You might want to check the upgrade plans for a larger quota. %5$s %6$s What happens if i exceed the quota ?%7$s We will need to deliver back your original %8$sun-optimized%9$s images which might decrease your site speed perfomance."
msgstr "似乎您的访问权限接近本月的%1$s5.0000%2$s，访问权限为%3$sOptiMole%4$s。您可能需要检查升级计划以获得更大的配额。%5$s%6$s如果我超过限额怎么办？%7$s我们需要返回您原来的%8$sun优化的%9$s图像，这可能会降低您的网站速度性能。"

#: optimole-wp.php:58
msgid "%1$s You're using a PHP version lower than 5.4! %2$sOptimole%3$s requires at least %4$sPHP 5.4%5$s to function properly. Plugin has been deactivated. %6$sLearn more here%5$s. %7$s"
msgstr "%1$s 你的PHP版本低于 5.4! %2$sOptimole%3$s 最低版本要求 %4$sPHP 5.4%5$s 才能正常运行. 插件已禁用. %6$s查看更多%5$s. %7$s"

#: inc/rest.php:520
msgid "Watermark image uploaded succesfully ! "
msgstr "水印图片上传成功"

#: inc/rest.php:517
msgid "Error uploading image. Please try again."
msgstr "上传图片出错，请重试"

#: inc/rest.php:344
msgid "Error creating account."
msgstr "生成账号出错"

#: inc/admin.php:718
msgid "A value between 0 and 300 for the scale of the watermark (100 is the original size and 300 is 3x the size) relative to the resulting image size. If set to 0 it will default to the original size."
msgstr "相对于生成的图像大小，水印缩放比例的值介于0到300之间（100是原始大小，300是3x大小）。 如果设置为0，则默认为原始大小。"

#: inc/admin.php:717
msgid "Watermark scale"
msgstr "水印缩放"

#: inc/admin.php:716
msgid "Scale"
msgstr "缩放"

#: inc/admin.php:715
msgid "Offset the watermark from set position on X and Y axis. Values can be positive or negative."
msgstr "水印图片相对X和Y轴的偏移量，正负值均可。"

#: inc/admin.php:714
msgid "Watermark offset"
msgstr "水印偏移量"

#: inc/admin.php:713
msgid "Offset Y"
msgstr "Y轴偏移量"

#: inc/admin.php:712
msgid "Offset X"
msgstr "X轴偏移量"

#: inc/admin.php:711
msgid "South-East"
msgstr "右下"

#: inc/admin.php:710
msgid "South"
msgstr "下"

#: inc/admin.php:709
msgid "South-West"
msgstr "左下"

#: inc/admin.php:708
msgid "East"
msgstr "右"

#: inc/admin.php:707
msgid "Center"
msgstr "中"

#: inc/admin.php:706
msgid "West"
msgstr "左"

#: inc/admin.php:705
msgid "North-East"
msgstr "右上"

#: inc/admin.php:704
msgid "North"
msgstr "上"

#: inc/admin.php:703
msgid "North-West"
msgstr "左上"

#: inc/admin.php:702
msgid "The place relative to the image where the watermark should be placed."
msgstr "水印放置在图像中的位置"

#: inc/admin.php:701
msgid "Watermark position"
msgstr "水印位置"

#: inc/admin.php:700
msgid "A value between 0 and 100 for the opacity level. If set to 0 it will disable the watermark."
msgstr "0到100设置透明度，如果设置为0则不显示水印。"

#: inc/admin.php:699
msgid "Watermark opacity"
msgstr "水印透明度"

#: inc/admin.php:698
msgid "Opacity"
msgstr "透明度"

#: inc/admin.php:697
msgid "The active watermark to use from the list of uploaded watermarks."
msgstr "上传的水印中已启用的水印图片"

#: inc/admin.php:696
msgid "Active watermark"
msgstr "启用水印"

#: inc/admin.php:695
msgid "Add new watermark"
msgstr "添加新水印"

#: inc/admin.php:694
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: inc/admin.php:693
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: inc/admin.php:692
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: inc/admin.php:691
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: inc/admin.php:690
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: inc/admin.php:689
msgid "No images available for watermark. Please upload one."
msgstr "没有可用于水印的图像。 请上传一个。"

#: inc/admin.php:688
msgid "Watermarks position settings"
msgstr "水印位置设置"

#: inc/admin.php:687
msgid "Possible watermarks"
msgstr "可用的水印"

#: inc/admin.php:686
msgid "You are allowed to save maximum 5 images."
msgstr "你可以存储最多5张图片"

#: inc/admin.php:685
msgid "Removing watermark resource ..."
msgstr "删除水印资源..."

#: inc/admin.php:578
msgid ""
"It seems there is an issue with your WordPress configuration and the core REST API functionality is not available. This is crucial as Optimole relies on this functionality in order to work.<br/>\n"
"The root cause might be either a security plugin which blocks this feature or some faulty server configuration which constrain this WordPress feature.You can try to disable any of the security plugins that you use in order to see if the issue persists or ask the hosting company to further investigate."
msgstr ""
"您的WordPress配置似乎有问题，并且核心REST API功能不可用。 这是至关重要的，因为Optimole依靠此功能才能正常工作。<br/>\n"
"根本原因可能是阻止此功能的安全插件或限制此WordPress功能的某些错误的服务器配置。您可以尝试禁用您使用的任何安全插件，以查看问题是否仍然存在或询问托管公司。 进一步调查。"

#: inc/admin.php:651
msgid "We will generate images size based on your visitor's screen using javascript and render them without blocking the page execution via lazyload ."
msgstr "我们将使用javascript根据访问者的屏幕生成图像大小，并在不阻止lazyload执行页面的情况下进行渲染。"

#: inc/admin.php:309
msgid "I will do it later"
msgstr "以后再做"

#: inc/admin.php:307
msgid "Connect to OptiMole"
msgstr "连接至OptiMole"

#: inc/admin.php:304
msgid "Welcome to %1$sOptiMole%2$s, the easiest way to optimize your website images. Your users will enjoy a %3$sfaster%4$s website after you connect it with our service."
msgstr "欢迎使用%1$sOptiMole%2$s，这是优化您的网站图像的最简单方法。 将其与我们的服务连接后，您的用户将可以访问 %3$s更快的%4$s 网站。"

#: inc/admin.php:663 inc/admin.php:719
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: inc/admin.php:646
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: inc/admin.php:675
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: inc/admin.php:665
msgid "We will resize all images with sizes greater than these values."
msgstr "我们将对所有大于此值的所有图片进行缩放"

#: inc/admin.php:666
msgid "Resize large images."
msgstr "调整大图片大小"

#: inc/admin.php:610
msgid "Show in the WordPress admin bar the available quota from Optimole service."
msgstr "在WordPress仪表盘显示Optimole剩余的用量"

#: inc/admin.php:661
msgid "Replace all the image urls from your website with the ones optimized by Optimole."
msgstr "用Optimole已优化过的图片链接来替换你网站上的原图链接"

#: inc/admin.php:659
msgid "See one sample image which will help you choose the right quality of the compression."
msgstr "查看示例图片以帮助你选择合适的压缩率。"

#: inc/admin.php:655
msgid "You dont have any images in your Media Library. Add one and check how the Optimole will perform."
msgstr "媒体库内没有图片，添加图片来让Optimole处理优化"

#: inc/admin.php:662
msgid "Loading a sample image. "
msgstr "载入示例图片"

#: inc/admin.php:650
msgid "Optimized"
msgstr "已优化"

#: inc/admin.php:649
msgid "Original"
msgstr "原图"

#: inc/admin.php:656
msgid "Option saved."
msgstr "选项已保存。"

#: inc/admin.php:611
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: inc/admin.php:653
msgid "Low"
msgstr "低"

#: inc/admin.php:654
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: inc/admin.php:648
msgid "High"
msgstr "高"

#: inc/admin.php:171 inc/admin.php:585
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: inc/admin.php:584
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: inc/admin.php:573
msgid "Bonus, if you dont use a CDN, we got you covered, we will serve the images using CloudFront CD from 200 locations."
msgstr "此外，如果你没有使用CDN，将使用我们提供的CDN来为图片服务"

#: inc/admin.php:559
msgid "You will get access to our image optimization service for %1$sFREE%2$s in the limit of %3$s5k%4$s %5$svisitors%6$s per month. "
msgstr "你将获得每个月%3$s1GB%4$s流量的%1$s免费%2$s 图片优化服务"

#: inc/admin.php:555
msgid "In order to get access to free image optimization service you will need an API key from %s."
msgstr "需要从%s获取API密匙以便使用免费图片优化服务"

#: inc/admin.php:553
msgid "We have sent you an email with the API key. Please copy and paste the key in the field below."
msgstr "我们已经通过邮件将API密匙发送给你。请将该密匙粘贴至以下框内"

#: inc/admin.php:546
msgid "Error registering account. You can try again %1$shere%2$s "
msgstr "注册账号时出错，你可以%1$s点击%2$s 重试"

#: inc/admin.php:545
msgid "Connect account"
msgstr "连接账号"

#: inc/admin.php:544
msgid "Register account"
msgstr "注册账号"

#: inc/admin.php:543
msgid "I already have an API key."
msgstr "我已有API密匙"

#: inc/admin.php:542
msgid " Fill in the upper API key field and connect to Optimole service."
msgstr "在上面框中输入API密匙，再连接Optimole服务"

#: inc/admin.php:541
msgid "Connect to Optimole."
msgstr "连接Optimole"

#: inc/admin.php:540
msgid "Copy the API key you have received via email or you can get it from %1$s Optimole dashboard%2$s. <br/>"
msgstr "从邮件中复制API密匙，或者从%1$s Optimole 控制板%2$s处复制。<br/>"

#: inc/admin.php:539
msgid "Enter your API key."
msgstr "输入你的API密匙"

#: inc/admin.php:538
msgid "Register & Email API key"
msgstr "注册并电子邮件API密匙"

#: inc/admin.php:537
msgid "Your email address"
msgstr "你的邮件地址"

#: inc/admin.php:534
msgid "Sign-up for API key"
msgstr "注册以获取API密匙"

#: inc/admin.php:528
msgid "Image optimization service"
msgstr "图片优化服务"

#: inc/admin.php:527
msgid "Test Optimole"
msgstr "测试Optimole"

#: inc/admin.php:526
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: inc/admin.php:525
msgid "Terms"
msgstr "条款"

#: inc/admin.php:725
msgid "Loading your optimized images..."
msgstr "正在载入你的优化图片"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Image optimization service by Optimole"
msgstr "由Optimole提供的图片优化服务"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://optimole.com"
msgstr "https://optimole.com"

#. Description of the plugin
msgid "Complete handling of your website images."
msgstr "完成你网站的图片处理"

#: inc/rest.php:309 inc/cli/cli_setting.php:55
msgid "Can not connect to Optimole service"
msgstr "无法连接至optimole服务"

#: inc/url_replacer.php:225 inc/url_replacer.php:238 inc/manager.php:537
#: inc/manager.php:550 inc/api.php:245 inc/api.php:257 inc/tag_replacer.php:453
#: inc/tag_replacer.php:466 inc/lazyload_replacer.php:386
#: inc/lazyload_replacer.php:399 inc/main.php:225 inc/main.php:235
msgid "Cheatin&#8217; huh?"
msgstr "作弊&#8217; ？"

#: inc/admin.php:730
msgid "🤓 We are on the right track, <strong>{ratio}</strong> squeezed."
msgstr "🤓 我们走上正轨了, 压缩了<strong>{ratio}</strong>."

#: inc/admin.php:729
msgid "😬 Not that much, just <strong>{ratio}</strong> smaller."
msgstr "😬 没有那么多, 就缩小了<strong>{ratio}</strong> 而已."

#: inc/admin.php:728
msgid "🙉 We couldn't do better, this image is already optimized at maximum. "
msgstr "🙉 我们尽力了, 该图片已优化至最大程度. "

#: inc/admin.php:727
msgid "optimized images"
msgstr "已优化的图片"

#: inc/admin.php:726
msgid "Last"
msgstr "最后"

#: inc/admin.php:724
msgid "Optimization"
msgstr "优化"

#: inc/admin.php:684 inc/admin.php:722
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: inc/admin.php:619
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: inc/admin.php:632
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: inc/admin.php:647
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: inc/admin.php:664
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: inc/admin.php:623
msgid "Enable image replacement"
msgstr "启用图片替换"

#: inc/admin.php:667
msgid "Admin bar status"
msgstr "管理栏状态"

#: inc/admin.php:551
msgid "Logged in as"
msgstr "以该账号登入"

#: inc/admin.php:550
msgid "Monthly Quota"
msgstr "月额度"

#: inc/admin.php:549
msgid "Monthly Usage"
msgstr "月用量"

#: inc/admin.php:548
msgid "Not connected"
msgstr "未连接"

#: inc/admin.php:547
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: inc/admin.php:536
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: inc/admin.php:535
msgid "Invalid API Key"
msgstr "无效API密匙"

#: inc/admin.php:533
msgid "API Key"
msgstr "API密匙"

#: inc/admin.php:530
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: inc/admin.php:529
msgid "Connect to OptiMole Service"
msgstr "连接至OptiMole服务"

#. Author of the plugin
msgid "Optimole"
msgstr "Optimole"